136有恆字同騰字冇得輸

0.162已入6手
幾錢放好？

6手咁少

窮，冇錢

睇0.5

pe 2700倍 業務唔吸引
當年易手馬斯葛 攤薄股權薄到仆街
你玩埋我個份

比你講到驚，1.8走左

0.157 ，64手

業績好靚喔，同埋佢而家仲有好多業務岩岩起步，未來盈利好轉，會考慮派息。應該會吸引更多投資者，例如我啦

0.13

一個月前，$0.108入左。但果陣冇人留意呢隻股，成交量得百幾萬，所以0.11放左

0.13->0.1 無眼睇，放左係到

而家賣番啲食花生先

痴撚線升25%

發發喇

升到咁誇張係咪隨時跳樓

業績靚? 你睇下個基數先啦
之前蝕到仆街 以家先開始賺錢
以家3000倍pe pb成15倍
本身股價極貴 資產值低
當年大把136苦主諗住 3333+700
沒得輸 點知比人攤到pk仲狼過d老千

折讓97% 點解改恆騰? 就係呃d傻仔囉
人地7.5億買入136 之後放5%出街比d老散已經回本

名牌袋都話有得拎出街比人睇下
名牌股有春用 得個貴

馬斯葛股價自今年4月份起步炒高，從0.1元開始大幅炒起。若以平均購入價0.006元，相對馬斯葛停牌前收報0.285元，相當於有超過97%股價折讓。

佔擴大後股本77％ 需提全購

若將恒大及騰訊認購的新股，連同馬斯葛原有股本計算，意味恒大及騰訊將取得馬斯葛56.75%及20.63%擴大後股本權益。由於已經超過全面收購觸發點，因此按例需要提出全面收購。若以兩公司購入馬斯葛的作價相對市價存在較大折讓下，投資者未必願意接受全購

700+3333 一股既成本係0.006 派晒出街7.5億賺100億 好過搶

就嚟2毫

30%

炒股來

呢排風氣係炒呢隻，跟風起碼去到0.3，中長線我就睇0.5

0.143入左十萬

有無5毫入既苦主？

財技股 睇業績 同市盈率托咩
玩得呢隻都係諗住跟住莊家炒姐
（跟唔跟到係另一樣野,唔討論風險回報）

放一半減低風險啦

我見有ching拎d業績出黎講ma

上！上！上！

除非注入資產 否則股價唔值

恆大持 60.48%股份，騰訊持21.99%，係咪要留意埋呢兩隻既動態？

唔知今日會升幾多呢？

爆升

升多啲

開始跌返 我已走哂

屌 .213高追左40萬股

聽日會升返，唔驚

馬雲都出黎講野，咁我再入返貨

望住佢似坐過山車

唔洗怕，聽日應該見0.25

呢隻野果時證監都夾硬比佢易手真係on99

唔洗怕，我都岩岩上返車。

Gun 10手玩玩

.218

.218走左

當年0.240入仲未見家鄉

北韓試緊導彈，恆騰當佢放屁。

收市前可以見到架啦

岩岩入左0.218後悔莫及

0.214

聽朝再爆升啦

.216 10手

希望

陰公

跌破2

今鋪無啦無啦

今日高位入

升13%變升3%

0.2 走佐

好彩我入二手only

咁少，我60手

兩手會唔會手續費都蝕埋 100手嚇到噴飯

我都係

富途有免傭

屎忽行0.211追左50萬股

話左妖股

可能聽日升到仆街呢

恆騰呢個名好on9
翹口又難讀

重注

加油呀136

屌 我嗰間手續費貴到仆街

卡左係0.2既生死線

嘩

0.22 入左26萬股 而家驚到瀨屎

唔洗怕，聽日直迫0.24

0.222 無撚驚過

0.024

0.212 46萬股 睇黎呢度好多兄弟

眾多兄弟

你走啦 我唔想搞大佢

今朝0.209 入左700手 見到0.219 懶心無走，宜家得返0.2 ,聽日醒醒定定同我升返上去

0.1 係鐵底，條友hi大咗

笑到gapgap 聲

今日0.215入完無耐就插
成日都係咁

0.10x坐到呢幾日終於識上

聽日0.24

日日1x%上

好似隻1478 咁

1478又係 14.96走
放左幾日就開始爆

圖頂十字, 聽日似跌多

上次0.22入左50手，之後插落0.12再入左，上番0.22即放

開市回，10點半打後上返
利申無貨

走一半拎返個本先，咁你就跌到0.1都係賺

係呀，就係驚呢樣，因前幾日有相同情況，都係高位十字星第二日即跌。
聽日如果跌既話再低入啦。

逃生門已開

走左一轉 和味

巴打219走左未 咁重貨

垃圾股 點解我琴日要高追

今朝開左逃生門

賺2000走左

訓著左啊

我都無走
好黑啊 最近買好幾隻一放就爆升

咁你不如快放 救下我地

睇幾錢

0.4

竟然訓得著

好似唔識上返 0.21咁

炒下算啦
長揸等收皮

辣殺，走左止蝕算

我放左幾日先，但隻野堅垃圾

走鬼啊~

直插

就係訓左個15分鐘

唔好再訓啦聽朝

等佢上返我買入位放鳩左佢算....蝕手續費

好樂觀 希望在明天

樂觀啲都好既我諗

莊成本0.006 扔到0.007 都仲有賺 成交量咁大 爽晒

係咪玩撚完

妖股
成交量一日比一日低 散水啦

開市假跌，又升返了

岩岩.201仲諗緊入唔入 轉頭上左.211

留意住囉 呢d股話唔定轉個頭又跌翻below0.2
但到時你又會諗跌緊落去入唔入好

好驚入完之後佢突然打橫行 玩開day trade唔想放過夜

4/9入港股通，只升不跌

此話何解

西皮啦，又跌啦

升呀

大時代喇

上啊👷🏻

冇訊心走左，又爆升

仆街

唉 0.2諗入唔入 諗到依家0.233 仆街啦屌

如果玩day trade咪聽日再睇過囉
day trade都好多選擇 1548呢兩日day trade都正啦

1548升得太高 十幾十幾%咁上

其實我唔知點樣去簡股黎炒

人棄我取，完

0.208入返股，小注。

有冇人發現，恆指跌，136就升

呢隻野下星期一前都應該仲有得升

所以搞到我1150壓住左20萬股變蟹貨 之前8142同1695都係人棄我取既心態 全部仆哂街蝕左萬五 依家1150又賬面蝕多萬二

長揸有無得諗

呢幾日升咗百幾%

有啲危喎 呢隻隔離post都唔建議長揸 適合短炒

會唔會係另一隻美圖呀

師兄睇好約時走貨好

先睇0.3

我覺得短炒好啦，0.28-0.3左右

半個月升到一倍半

0.248 目標0.35

$0.250 壓力好大

聽日會唔會回一回先 上唔到.25

過唔過夜好

你唔係走左咩

我會過夜，因為我唔多貨。8萬股啫

又入返

都係唔過夜，好似有啲風險

搞唔撚掂 老豆0.1 左右個陣比我叫我揸幾年變下一隻騰訊 唔係比佢up中下話

0.1果陣入過，0.11走左。隔左冇耐就暴升，0.153再入，0.203放，（琴日0.211又入，0.201心驚走快左）今日0.208又入，未放

285 1548 仲有隻友邦輪
幾隻都係一放就爆升 希望呢隻可以贏翻多少

唔係1548
1479至啱 兩隻都有買搞亂左

我諗住又唔係多手，拎二手長期睇下咩環境。
搏一搏單車變摩托，輸左咪頂多無左千零蚊

高追左

今日應該無了 明天再戰
應該會跌一跌先

285前日跌左9%，$20.4入左，即日晏就升返$22.xx但冇放到，最後$21.75放左，賺2千幾。

睇返之前2個升浪都上到0.7，依家只係剛剛升，以前蝕錢都升到咁高，依家賺錢同重回港股通，你話個浪會唔會咁快完啦
利申:0.13有貨，睇0.4先放

咁有耐心
等睇52週新高

我本身0.11 都有貨 ， 0.15走曬0.11 啲貨，好後悔了
剩餘的貨仔真係企硬

我都0.13入，覺得呢隻股冇往績睇，見佢pe幾千就知呢隻炒消息同妖股多

你地個個都咁低位入 緊係唔使驚啦

聽朝再執貨

小心有牙

10萬股 玩下

今日升完2成，聽日仲有得升？

早兩日先爆升完
琴日跌，今日又爆升

今星期升左100%

調整少少又再升多浸

285 18.5入 上過去21好快又落返來 磨左勁耐最後19蚊走
1478仲慘 14.5入 又係磨左2星期 業績都出埋都唔係點行 最後15蚊走左後就
日日爆 上到22 之間唔夠2星期 ...
唯有同自己講唔係你財唔入你袋 整定嘅

最後嗰句我認同呀

係，類似既情況miss 左好多次 一係唔夠耐性，早左走，一係遲左走。真係整定既。

睇黎好多同病相憐

開車啦

追

275/28 cos

好勁，好睇，見證

咁實有冇乜傳聞佢會吱D乜撚野入去？

我又唔明當初佢兩個仲乜要入股救佢

0.210 @ 100 萬股

幾時走好

過左站啦 要唔要繼續坐落去？

利申：0.208有貨，目標0.4，跌返既話再補貨，

見左0.4先啦

繼續上

0.208，目標$0.4，不過會睇圖表走位。

而家波幅變左 -/+0.005

係...睇唔慣

.210走左 .245高追番10萬股

呢幾日太堅抽

今日睇幾多 各位

升到癲

31

回緊

0.27

尋日咪又係朝早回 驚咩 等爆升啦

想問呢隻係唔係確定入港股通？
因為我google有d人話入港股通指數唔代表入港股通？

0.18 入100
0.2 高追多20

其實我仲睇好既，岩岩先有機會入到港股通，大股東唔會比佢大跌既。可能會回一回，但至少持續上升。我諗遲D會上4毫既。

又執返幾轉

$0.295

今朝既事

0.26-0.28 😏😏

巴打執幾多

今日有冇可能見3

依家死氣沉沉

唔洗氣餒喎琴日136朝早都係妹下妹下 晏就食飽就衝過啦

呢隻玩day trade好好玩

俾條女激死~岩先0.26想入
點知無啦啦瘋狂MSG過黎
搞到冇入到, 返黎就見到0.285

有無鬧佢 阻人發達 要mon到個市好實先玩到即市 叫佢中午休市同收市先搵你啦 我平時喺呢啲緊張時間唔會覆條仔

7億幾成交金額 好誇張下

今日成交係幾日最多 0.3冇痴牙

鬧到佢block左我
不過好快冇野鬥下氣
而家個價就唔入了~唔敢博
賺多d

無事就好啦
巴打你都睇岩位就去馬啦

等下就

仙股上二十大交易額

咩位放好
怕星期一無憧憬就插

你咩位入

做科技野係咁
大莊用黎玩人

0.215高追

215唔高啦 如果今日上.3你可以考慮下放 始終無人知星期六日會有咩消息 自己習慣唔將啲股放過夜

唔跌返落黎，補唔到倉

應該要等星期一lu

唔好跌呀我又.28入左

今朝.27入左

散水啦

唔好呀 比我走埋呢轉啦 第三轉

轉左+-5之後 即日好似仲好玩

Yes 呢個星期玩足5日 好刺激 賭身家 但賺到快錢

絲打小心呀

玩左兩轉 頭先.27又入左

我都加入即日 排緊.275 好緊張

0.27 企得好硬

有冇巴打講下星期一港股通樣野，肯定入？

.28入 rip

0.265 喊出黎

諗住放長線 目標價0.7

賺左兩個月糧

27-275橫行

真係rip 排左285走 唔知走唔走得切 得返9個字

長線好似好多變數咁

今日0.285就難d啦 搏一搏星期一開市啦

朋友 走緊第3轉 就快心臟病發 緊張過牛熊

我執左幾千咋

唔想擺過星期六日 好驚

執左萬五，本少，執唔多

好快比呢轉輸返哂出去

試過你就知和味

一半資金0.24入 打算中長線
另一半資金執下格仔

我就快試過之後輸成皮

中長線預大概幾耐

屌 走唔走好 唔好擺過夜

我都諗緊

好撚驚呀

D人吹到4/9實升咁

我今日唔會放 跌翻落去就長楂到下次業績
但個人覺得星期一深港通係吹大左

希望2星期到一個月 目標0.35

驚就唔好hold咁多過夜啦

我都覺吹大左 有啲危 唔敢搏

所以.27走算 屌

師兄買左幾多手，搵到兩個月糧

100手 兩個月糧係計緊今星期 出出入入加埋

屌你老母 0.27放完即刻上返0.28

應該下星期回一回落小小，到時可以入返

咁就4000 仲未計手續費 今日走第2轉嗰4千蝕返出去

等唔切.27平手走左，屌你老母臨尾先上

屌你老母臨尾幾分鐘又驚到時先排會走唔切 我蝕返今日啲錢出去

算啦下星期再玩過

好 我地下星期玩開市嗰一浪

開市知浪真係幾正。10點就0.248-0.295
可惜食唔到

星期一繼續

食到.265-.28咋 28早左走 走完就295

今日開市gogogo

金仔碌彈有冇料到

今日睇幾多

自己就睇.26-.28

pe咁高，長線有冇得諗

冇 唔好諗長線

等緊開車上到0.3就會走晒

屌 高位.285入左

你又黎高入低走

天呀 將我上星期執既錢輸返出去

一齊等開車

等開車+1
想換馬了

等到幾時 佢又喺到妹
換邊隻諗住

+-5每一格阻力好大

1548升撚到

136仲妹妹下

準備啦各位 扣好安全帶

上呀🙌🏻🙌🏻🙌🏻

好想炒1548格仔 但又驚驚地 大上大落得好勁

0.29企好硬 排左0.29走

準備衝上

執番身彩 85入

好彩走到 唔玩呢隻啦妹下妹下

想換1415 同業嚟講上升空間較大
到iphone正式開售都有一段憧憬

頂 頭先唔係到 原來呢個鐘己經又升左咁多

0.3好太阻力

破到0.3就唔同講法

1415又開左車啦

上唔到去 總是穿不了

屌 跳去玩572算啦

你玩day trade其實無乜影響
但咁情況我都係再揸下136先 等佢突破0.3

我係無本先要玩day trade 唔係都會擺下一段時間

玩day trade可以留意埋582
但係呢隻真係要小心

我有睇呢隻 同埋1013

絲打你都玩幾多細價股咁喎

妹左昶朝都未妹完

再係咁我都轉玩其他啦

想跳去高追1415 1548都好

玩即市唔睇細價股邊賺到錢 1037想追幾格 又驚火棒

睇黎佢升勢已過

兩邊都歷史高位喎，唔怕接火棒？

未驚過 1415 等9月12 iphone 應該仲有得執
1548 今日入左港股通 應該大把人玩
係隻136唔爭氣

1037我冇睇 我早排630 2309就真係接火棒

1478 升到仆街之後回調喎，而家入1415 唔驚又回調？升左幾日

冇得比 1478做咩跌我都睇唔透 但係睇成交1548贏晒

0.265了，好唔爭氣死都上唔到0.3一直跌

本身都睇0.3 灰灰地想放晒就算

咁走左未

一走左過兩日又大升 今次我要strong hold同佢死過

啲股成日同自己作對一放就爆升 唔放唔爆 嬲呀

wtf

直插無水花

股joy啊

倒屎咁倒0.265一野跌到0.23

上落差價又變左0.005既?

喊出黎
身家冇了

0.25係轉格位

明白 thanks

依家再入摸底

一見到陽燭即刻入返注玩下
243入左

想入都冇錢入 係晒入面

企返定再入

咩事 係震人倉定玩完

咩位入好？

我都想知 震到咁

股價超敏感 任何消息都會大升大跌

幾掂咁

散水味濃

佢除左納入指數仲有咩消息會搞到咁

全副身家冇哂

點算。。。。

納入指數唔係好事咩？

向淡吞噬

企硬

.242走晒 唔玩啦 灰

係好事呀 呢個係回應返樓上既大升 但大跌又係咩事

巴打 你蝕幾多離場

好多都回 但呢隻比較弱 無升都回
5.02入左少少1415

1415殺緊啲高J

溝左十手0.238，試試佢

十萬股

暫時唔會入返，入貴金屬避避風頭先。等金仔單野平靜小小再出黎

15分鐘冇左5000千幾
跳得樓

金仔三日唔埋兩日就搏下上電視

唔想去計 0.248入左20手 0.27追多30手
0.242走晒

我信佢會上番咖

唔好咁灰 留返啲彈藥玩其他 炒格仔好快返返黎啲錢

唔玩呢隻 睇下其他野有咩好玩

玩1037 572 582 1013 3882 暫時留意呢幾隻

上得番既，始終今日大市跌，比啲耐性

過兩日會好景啲

咁我留住先

睇緊572 582
582早排上落冇咁大玩過 格仔幾好執
572個位有d高 睇定d先

你地唔好安慰自己啦

成交keep到十億，今日衰大市姐

大成交大跌唔係咩好事

揸實等上返

呢句真...今日應該冇咩變動 聽朝開市就見真彰

不過長揸係可以嘅 話晒700 3333 2大股東
業績又轉盈 仲入左深港通
所有野加埋都係利好
只係大戶想點就點

玩572要夠快 mon實啲 佢岩岩開午市幾分鐘升空幾仙無回頭

仲唔沽渣到冇
大成交下跌

玩細價股就係貪佢夠刺激
一下爆升又會 一野直插都會

0.243 入咗2手玩下

我都覺得好好玩 又刺激又賺到錢

執唔到0.23嗰轉？

隻野岩岩升幾日，今日跌市我估係大戶震倉吸貨，所以量高價跌，跌少少又會拉高番

利申：9up，快撚啲升上去屌你老母

明日再跌我就要變成長線投資了

升咗2,3個禮拜，係時候要震一震，低位再入過

0.23 掃左啲

嚴格黎講大升只係上星期既事，大戶唔震點補倉

玩呢啲 你通常賺幾多就走？

放心有我陪你

聽日再跌落去就GG

0.21 入左 10手， 0.27 走左一半

入左十幾手@.29

500手strong hold

睇返佢個勢點啦 好似今日妹下妹下就一格走佬

巴打咩位入

好重貨

睇完今日個勢 我諗短線都無乜運限
但呢d股咩都有可能發生
諗緊聽日走定長揸好

0.215

你地死梗 大戶出貨仲溝 高位咁多成交個莊成本係0.006 等睇變0.01

我同意啊，今日個勢睇落似大戶出貨

睇埋聽日咩情況再決定啦

溫馨提示，兩大股東成本價係0.017

問一下，700成本價係幾多？

搵隻垃圾同700比較
700除左南非電商，仲有其他基金渣住，比例又唔少，你我d mpf 都有份
而136就.

聽朝就肯定繼續震啦，穿2都有可能，但都係個句覺得隻野冇咁快收皮

你嚇死班靚仔

睇d友留言笑死 上星期4跌嚇走

之後星期5升又話比人震走 又出黎高追 大戶入貨 淡定睇0.7

今日跌15% 嚇到鳩都縮埋 又走 屌你左一巴右一巴 想賺大錢 小小震幅都頂唔住 懶醒貪心 注定你班友要高買低賣

我知錯啦 以後會努力讀書
腳踏實地賺錢
唔講咁多 而家去做埋d功課先

幾百手汁一仙咁炒

set 左0.285走
但卡住左係0.27
仲要跌到得返0.23

1 仙炒 一跌就一毫啦

星期五諗住今日回落小小，點知回一回落唔少喔 聽日再睇睇情況

輸曬

識得有人今朝仲高追
無眼睇

你咁叻咁有心得咁你賺到首期未

249走曬，唔玩啦

升一陣又無氣

絲打淨低幾多貨呀？

無咩買盤 散戶卻步了

無呀 今朝.25入左100手 排左.255放 136唔會留過夜

我見佢好多買盤啵

我見86%排緊沽

而家多少少 但賣盤數量多超多喎

雖然我係咁講 但買賣盤數量好多都呃人
無太大參考價值
庒家要買貨拉升自然一注買落去 唔駛排隊
要散水派貨可以揾腳慢慢派

Sor 睇錯

我仍然相信佢會上番去咖

其實玩day trade唔駛執著係呢隻度

只要心血多啲就得 1548真係過山車

搞乜鬼364會起左身

22%

炒佢

大家點睇個勢？大戶補倉定散貨？

睇唔透 先前低位咁耐 大戶而家放貨咩位都有賺
中線我睇好嘅 暫時決定繼續揸 跌落去就等變長線投資

我都繼續揸，始終低位入，諗緊補唔補

渣渣下就會渣都冇

點解佢成交量咁高但都係死氣沈沈

同問

拓住放貨或壓住收貨
就算唔係炒股都好多時有咁嘅情況
講成交量1415先誇張
40億市值 今日都6億成交
琴日前日仲高

收貨放貨接近5050，不斷有交易，但價唔上唔落

屌 今日唔到價 走唔到 聽日一定要走

仆街 230

趺得好勁

day trade 變長線
巴打幾錢入

219好彩走得快

250 唉 直插無水花 賬面輸萬2

咁既股
仲strong hold,交學費啦

一齊長線 我高位落翻來都無十幾萬

我唔長線得 如果過埋今日放唔到就要拎本出黎 本身day trade唔洗本

孖展?
投資都係攞閒錢玩好

recap

strong hold

準備好彈藥

唔算既 用券商可以遲兩日先入錢

撈？

本身跌到咁有d唔開心，但望番咁多巴打十幾萬咁蝕，自己本得皮幾野唔見幾千銀，有一種釋懷既感覺

對唔住我係仆街仔

仲hold個d係唔係癲架
人地隔離1415依d都叫有業績睇下
136真係純炒架咋wor
邊值百幾億

係咪要謝謝大家

今日晏就會唔會升

唔敢答你
之前大成交下跌都話要沽
冇人信

以後信你 心情低落

多謝

你個問題係唔守紀律
day trade就要定止蝕 贏輸都即日走 唔會輸得大
贏就走 輸就留 咁百害而無一利
贏就贏少少 輸就輸多多 第二日再跌就被綁了

Aggre ar

仲首期? 我層樓就供完啦傻仔

我係今次唔守規則咋 真係唔想蝕咁多走

係型既

唔好笑人啦
佢地好慘架喇
一陣跌跌下跌返到0.11水平都唔知點算

上面講話睇$0.7? 唔撚係呱, 擺幾十億推上去呀?

又想博人幾倍上 捱價又捱唔起
好老實講 你開返張圖睇
升同跌既幅度都係相近
大上大落好正常
咁都捱唔起就唔好玩啦 邊有咁著數

free fall, 今日穿0.2不是夢

大陽燭吞噬果日都已經要閃

大市跌跟住跌囉

上星期賺個啲就黎輸番晒

以前係老千個陣都升到0.7，依家冇咁老千點會咁快跌返落去，實會再爆上

又要食二手飯

正 跌多d
睇人輸錢仲開心過自己嬴錢

利申：戒左老千股好耐

你咪開心下先

真係當交學費

0.217 加注左8萬股

大師兄返黎了

各位走晒了？

係

仲未走到

未走仲坐緊0.285入，而家屌晒鬼

輸25%好少事

會唔會穿0.2呢
好期待

穿啦 跌勢已成

睇呢個post真係學到野 每日變化都好大

0.204走左，淆底

419華騰會唔會跟136走勢一樣

On9

19

dllm

絲打仲有貨咩

sosad 睇怕要長揸

無啦 唔會再掂呢隻 不過睇佢可以直插到咩位姐

回到20天線好出奇

無人話好出奇

長揸等派息

大上大落

次撚次都係走完先升，屌

又上返0.21

20天線0.174都未到就上返去

真係妖到仆街 無路捉純賭博

好多人話恆大騰訊買咁耐都唔注入資產，由得佢自己生死，其實係港交所規定全面收購後兩年內不得注入資產，玩開股票無理由唔知但唔見有人提，所以我懷疑大戶有意隱瞞，密密收貨再震下倉，恆大騰訊兩隻大嘢是旦注入小小嘢都有能力提高恆騰價值一兩蚊。

下星期一入有冇伏

殊！唔好咁大聲呀
Btw 兩年就快到 估計下次業績就做野

大戶震倉話唔埋，依家未必已經跌夠(要上番0.215左右先確定重回升軌, 驚可以入少少當第一注)，但有樣嘢幾肯定，就係震得越激烈，表示佢哋越想攞多貨，之後個升幅越多，另外其實街貨唔多(兩大股東手頭一直keep住75%貨，已經係上限), 最近震倉好多都係借貨沽，之後要還的，除非佢哋有組織沽，否則要搶貨嚟還就睇邊個手快啦。

買呢隻講真真係賭

9up唔洗本

等binc

隻股引咁多散入左黎炒，如果好似散戶期望咁直升同派錢無分別，個莊開善堂咩真係

聽日唔好一開市就裂口高開呀我未入貨㗎

係咪已經冇人講

呢度講嘢會俾人話9up唔駛本，我返雪球玩好過了

Strong hold

有無0.21傻尻係到
揮下手

唔知佢死到幾時
0.21入撚左

幾時入都無啦
百尻幾二百億
睇住個pb 幾大你就知好恐怖...

而家0.227啦
走未

哇

屌 今朝買貴左 2.16

0.216

Oh

屌高開低收早知等收市先嚟入喇

震完lu

419同136好似

未
唔驚佢
Pb太大

Day trade 爆佢

你比人bin緊c

都未收市

子憑父貴

妹撚完未

Bin your mother

妹妹下

屌你老母咩，又唔撚係我bin

準備升空！
（未收夠貨呀屌⋯⋯）

（未收夠貨呀屌⋯⋯）

好快啦 開始多人收貨

已家入ok?

入啦諗乜

好撚勁

唔買就更加唔洗本

0.25入 係咪太高

升到1蚊都似

即係點 唔明

Gogogo

有冇可能上20蚊

今日紀錄, 見佢高開, 10:15細細地入4手玩下, 結果幫到我唔少
聽日是咪應該放?

升左15個percent 買咗兩日 走鬼都走唔切

我覺得現價仲係買得過，暫時目標價0.60
利申: 一股都未沽過

一日唔股災一日都唔放

今日上呀

唔係出左3萬股咩

梳
睇錯左號碼

渣曬136玩曬

大家都渣136
想問你睇好佢啲咩
我睇佢啲業績同後台

0.27入左

Gogogoooo

265

無敵

屌你老母136 次次買完就跌

巴打求下你快d放

好撚嬲呀

絲打又炒番呢隻啦

見北水湧呢隻 諗住搭下順風車

渣住果d都未放過

鬥長命

屌好撚多人驚死 個價一上返少少 就超多賣盤 一係唔撚爭在啦 落多幾個價位俾我再入啦

所以又開始妹下妹下

唉 我只係想賺返少少姐 點解咁對我

幾錢入先

27 我好驚佢後市又好似上次咁直插無水花我就仆街

絲打我諗呢次都係250線左右，上番02829到好走了

我都諗住28走 呢隻野炒味濃 跟到就有錢賺 跟唔切一個唔好彩就高j

嘩 0.27樓上勁多賣盤
仲hold唔hold好呢

唔怪得一直上唔到去 邊到睇有幾多賣盤

吓 銀行證券行交易程式或大利市機

鬥燒lol, 0.27仲有一堆人入, 0.27上面就一堆揸左陣既想放...

因為我同經紀落盤所以唔知邊到有得睇

岩岩終於穿到.27 上一陣又落返去

驚果d好心成個港股都唔好玩

咁高級 我從未試過經人手落盤
係咪專屬經紀 輸錢會唔會比佢暗笑
但人手落無自己order咁快捷喎

算係啦 一向都係佢跟我 輸錢應該會比佢無限恥笑 仲要比埋手續費佢賺 但day trade始終用經紀方便啲 一個whatsapp搞掂

繼續妹

快啲跌返落 仲要收貨

屌你老味 我掛緊 2.65 咁耐 都仲未買到 追緊貨

樓上賣盤越來越多
下午劇本會唔會又改寫
唔好又好似上次咁啊大佬
上次已經唔見十幾個

如果突破到2.7應該會起飛

應該唔會 依家啲賣盤揸到咁貴

其實個個都未收夠貨

我收夠啦 收夠好耐 唔好跌pls

大莊都未收夠 我掛緊2.65 都仲未買到

0.3樓下個個位都有450個賣盤

2.7夾硬再入左, 希望d大莊頂住

表信我啦真係未撚震完啊 仲喺度呃緊貨 佢唔妹下妹下 點樣震散啲撚樣啊

點睇？睇唔明同花順

0.217入諗住0.3就走，有冇可能？

你賺左呢一輪先啦

上到0.3好可能衝上去喎

樓上28，29 果幾關過到先算

所以無理由突破左就走
主要沽壓係0.27-0.3

其實上到3都大把沽盤

其實格格都有，除非大莊出手

其實3-6都大把沽盤

所以諗咁多不如訓身all

我0.275走晒喇

排左幾耐275 我一早排到依家掂到幾下275都走唔到

妹撚夠未

好多賣盤

啲買盤有比唔起價錢 我排2.65 都入唔到 有排妹

唯有等聽朝開市嗰浪

又變過夜

等聽日返0.22再入啲坐陣

又黎 依家係想去走都走唔到 排左一日

乜撚野事，仲乜升唔穿0.27 升啦屌你老味妺完未？

好多盤睇黎

屌你老母 255

唔貪心，每日妹0.05上去就滿足了

我仲唔貪過你 0.005

唉 0.265放晒
堅守唔到
如果聽日爆升就再一次註定我無本事賺錢

500000股 唔放

你好高入貨？

400000股聽朝放

0.215
但係上一個升浪買嘅 上次升到0.29都無放
今次唔想又係咁 少少地都賺左先

巴打終於走，我仲揸緊

對上幾次買股 放左兩三日就爆升
算唔算利好消息

我果啲貨睇你搵食

痴鳩線0.05都叫妹

%

$0.3

0.3

Strong hold 上0.4

我唔會再信

我諗佢係咪打漏左個0

.28都跑走

有冇咁撚驚啊

唔係驚 只係唔甘心
上次0.295回翻去0.185
來回走多轉 就算食唔盡都賺多好多

屌！我估個莊冇咁快滿足？ 起碼穿0.3畀位我走，屌佢老妹個臭爛閪

Strongly hold 目標0.3

大量散戶琴日進場 等人收下貨先 如果有
或者班老散頂唔順 就會直隊

.5 50萬股@0.215

唔撚係掛

唔駛驚 如果聽日大跌我會入市支持

今日恆騰北水淨流入量上咗十大，係入港股通後第一次，僅次於萬科同騰訊，如果聽日老散沽咗，之後可能買唔返

成交量榜首 你覺得係一個咩概念 今日仲比啲九唔搭八嘅撚樣 話我炒仙股 我真係屌佢都有味

玩開細價股，136其實0.10開始留意，當時忍手無買，之後開始回升到0.15X覺得轉勢，星期六日再搵下資料，發現值搏率好高，兩大後臺當然係一個因素，加上就嚟公佈業績加上有機會入港股通，於是決定星期一競價入，但一直入唔到，開市0.162先追到。 之後幾日已經升到近期高位0.30左右但都無放，反而跟買的兩個同事每人買80,000股0.203/0.213時賺兩三千就走咗。 之後輾轉回來反而俾我機會走其他細價股加碼, 呢幾日都仲清緊其他細價股，如果136回就有籌碼加碼，升就由得佢升。 話就話暫時睇0.60， 其實無所謂目標價，擺10零萬o係度其實想靠佢供斷層樓。
依家就等緊佢兩年期滿注入資產，加上預期全年業績應該有更大驚喜，兩大股東持股咁多仲日日咁多錢買賣呢隻嘢，應該就嚟有好戲上。
其他人量力而為，無玩開細價股更要小心。 我買過一隻成本一萬, 依家價值$200， 所以嚴守止蝕係好很重要...

0.145買完0.245走左
0.22又入番
大戶震唔知震唔震到0.2

分幾注 老閪都要留番啲子彈 等震倉嘅時候 加注

上緊 好想加碼

屌

幾時先到年期？aastock 搵唔返相關新聞

應唔應該追

追了

再低D 再入

Same same

升

無錯

突破2.7

上

終於走到

$2.7 磨左好耐

今日上到0.285就走

仲問 追啦

好多賣盤 快啲消化晒佢啦

邊度知好多賣盤

隻股妹下妹下咁

應該係十月二十六號，但宣布注入資產未必要等到當日，可以放風先，有春江鴨架嘛，亦未必一到嗰日就注入，甚至要考慮注入重大資產需要停牌呢個因素，所以見價啱咪分段入囉。

今日個勢頭唔錯
可惜已經唔關我事

巴打穿0.25可以再撈番喎

有咁嘅機會先算

今朝咪有

唉 唔好題
今朝好多機會
睇緊好幾隻股輪
點知deep v得咁快

通常朝早波幅大啲

快啲升啊

老豆老母 都咁好成績攻頂 仔你要爭氣

買定離手啦!

叫做企得穩27，下禮拜再炒過

🙏

下個星期回到0.25就入

冇呢支歌仔唱了，將會步入0.3階段

0.25應該血肉長城,除非有壞消息

查左幾多

0.27忍唔到手入左 之後妹下妹下，好驚

有冇機會上到0.3-0.6以上？

如果升穿0.3既話，下一站應該會係0.4

星期一有冇機會跌返2.3比我入多少少先

自膠 .23先岩

反去打飛機啦

多謝分析

金仔吾好搞事呀，屌你老味

唔好咁張揚引老貓注意就大拎鑊鳥

27個天花板好硬

屌 唔想唔落最乞人憎 落返黎我起碼可以加碼

尤其係牛市 其他股都升
除非係諗住長線 否則換馬等佢向上或下突破先

隻野幾次爆升都係恆指跌既時候

大市跌, D資金咪流番去炒細股

妹緊上去

妹下妹下又上0.01

衝呀衝啊 over0.3 收

3毫 get!!

haha之前個班比人震走晒 以家又抽返

衝啊

0.3食完走

雙頂定破新高 收市前走唔走好

快d隊穿0.3啦

唔走住了 咁多買盤

雖然真係多買盤
但都要留意返，個app係買賣盤資訊會有delay
可以試下撳埋入去睇埋大手同超大手買賣

無機會跌架喇
我5十幾萬股渣到依家

渣左咁耐到依家唔撚驚

點解就係過唔到0.3

賺咗啲貨 走人 炒第樣

今日嘅超大手買賣盤有冇特別

我已經走咗

[member]同我一樣 [member]

清你0.1x時入嘅？

No
2.11 buy 2.55sold 2.65 buy 2.9 sold

隔離1548

穿0.3呀 快d用力屌穿佢

我今朝28加左100000貨

我今朝見28。加持左

0.295入左

放心，長揸冇得輸

俾啲火我

連登仔無得頂推乜就碌乜落黎

達成「唔貪心」目標(每日妹0.005)

0.3成千個賣盤,幾狀觀

衝破0.3就可再直上

0.13入，0.29放左一半，另一半等爆上

聽日唔知插唔插

快啲插

唔係無位再入

升破0.3

升穿$0.3入先最好呀

今日小左

等開車

一陣大佬食完早餐 開車

我就食少幾夾保平安 小心撞車

連升左八九日了

一陣大佬出手 再上35
跟住等佢套落3 再入手
絕對必要信佢係700會注資

岩岩295又買番

撞唔穿0.3

有無高手解答 pe咁高都升到

0.23 土戈

0.23 平均價，宜家先0.3。等爆升先放

係機會啦 飛雲

妹左成日

幾時插一插比機會入

成功入手23.8 4手吉利

再補倉136

我都等緊

I'm back .295

雖然唔貪心啫，但都唔好妹得果0.005

聽日係未爆升

靜觀其變

有騰字嘅419

機會啦 飛雲

做咩冇晒人

因為佢太妹

會唔會妹返落去

等大插入貨

呢隻純炒 睇下啲大媽幾時唔炒佢可能會妹返落去既

絲打仲有冇玩呢隻格仔

跌落去大媽都係會掃

其實冇咩特別消息 回一回氣都好合理

真係玩完 點解佢破埋0.3 扮企穩呢
又容易走 又執多少少

812初心者宅男 • 0s
真係玩完 點解佢唔破埋0.3 扮企穩呢
又容易走 又執多少少

無啦 妹妹下唔好玩 去左玩1211同729

啲消息飛哂去第二到

729妖股嚟

咁就散水，冇鬼用

275

真係咁快散

啱先回本，以為開始賺，點知一個朝早就返鄉下

食到幾格就走唔理佢妖唔妖啦

27 28 有好多承接力

好多人接貨

死都喺.28-.3妹

不玩了

10月26係咩日子

注資

又一次大市跌，佢就升

妹到下個月 遲d先入了

有消息顯示兩位大佬10月26有機會注資？

妹啦又

妹住跌

大媽例，係時候番黎炒呢隻啦喂～～

大媽炒緊708

應該

好想玩玩了。。

708大媽唔要啦

炒一兩日散左水 大媽依家去左邊

玩緊419

咪9up害人啦 冇人話一定注資
同埋呢隻揚晒 太多散戶玩
因住比人震走

沒就沒啦 弱智

2238

妹到天荒地老

0.295入 放左成個星期啦
聽日一開市同我沖破0.3啦

開波啦兄弟

上！！

比啲力

上左$0.31就定啦，仲有大大空間可以升。

利申：上個月$0.28走哂
不過係呢隻股到執左萬幾蚊，滿足架啦。

下一站0.4

嘩屌你咩

我0.29都走左，跌到0.27再入渣到依家
呢隻唔聲唔聲就會升，多人睇好就跌

time to fear

屌,之前走哂唔玩佢

屌,今朝掛0.315,剛剛fulfil左

0.330

起動，目標$0.4

249走曬，依家325

我52萬股掛.34 嚇死 都係唔掛

幾乎再升

等爆多獲

好野, 又再妹過

又衰高追 想死

又坐艇啦大家

0.33入 0.315放晒
高追害人不淺 落返.029先再入

0.335

唔妹喇下麻

開車了

會爆到幾多?

睇第一個蟹貨區0.385

0.35

25萬股 0.35 出左
留一半

in 136 we 7

師父有成50萬股👍

136真係好好lam

出左即係賣左？

繼續

正

向$0.4進發

如何部署 高追 or 等佢跌到0.3 先

睇定啲，始終0.385係今年年頭蟹區

我諗維持0.35-0.4上落幾日先

準備衝0.4

0.295入

大家幾時放

不斷加倉未走過

一直想等佢回返少少先加碼
點知一直都無落

0.19入

Agger

後悔莫及，入左兩手0606 94.7$
早知買晒136

走撚左已經

0.245渣到依家

0.247跌到0.101無放到而家

有溝？

無呀，有溝就fat fat la

又係逆市飆升

係呀
仲有一半渣緊

入唔入好

不怕高追

高處未算高

好日高位明日低位

0.161入，點睇

係咪到頂啦

有無師兄仲高追

睇多一兩日先

0.13第一次入，不斷加注中間走過，死守最後50萬股等一蚊

PB PE高到咁 想問下大家因咩信佢會升到咁高

因為有恆字同騰字

136
0.2幾到呢家
佢已經成為股市癲佬 永遠唔尻驚股市跌

唔明 13倍啵

渣左幾多

年青人應把握136入市機會

160000股

大家睇到咩價位就走

起碼變蚊股先

正解

真？ 唔好鳩up 一陣我strong hold 原來你地一早走鬼

水你做乜尻
你揾到即係我揾到

好撚後悔0.249走曬

大時代上唔上到20蚊

0.206 走晒

好想再入 但又覺得高追好傻鳩

0.23到依家

0.43 入咗

以前0.2開始一直升一直入 入到23均價35走左一半
另一半想4走曬佢清倉
依家行到4 無清倉不但只，我仲入多20萬股

乜又係你呀神小姐

勁

有神快拜

0.38入，睇0.5就走

屌 跌返落去

0.216 入貨

我都係今朝開市 0.41入
如果上到0.45 會再加注

大家一齊努力集氣

繼續上繼續上
雖然得8萬股
不過有錢大家賺都好開心

又上

放曬

0.4以下比我入得唔得

0.4都高 有時怪自己點解0.1果陣唔買

又黎

點

0.45 加注 等0.7

有遠見

目標價$1

只要有訊心 區區3條陽燭有乜好驚
13條都比到你

又爆

又爆 入多8期萬股

46，

最衰0.35驚左佢會仆直 走左一半: 估唔到後面咁強勢 搞到均價依家高左好多 .33 up....48萬股咁玩法真係好驚

如果我同你講我0.4 先開始玩你地就應該冇咁驚
0.4, 0.45 各一注 企得穩0.5再加

點解我今朝0.43掛到而家都仲未買到

你搞錯左啲野？

咁就要睇你入貨睇啲咩而令你入貨先～

雖然你咁講姐係你好有信心 但你每0.05加注唔驚咩

搞錯d咩 求指教
開左一通幾日未用熟

好癲呢隻野，唔敢入得多貨

現貨都成0.45 你掛0.43 wor，邊個賣比你就on9 la

向 52週進發

你買到既時候 你應該好驚 咁多人掛緊0.44-0.45

點睇d 人掛緊咩嫁

好野又有盲毛入呢隻，沽得

Strong hold

睇$1

北水

啪啪啪

你呢個係aastock? 好唔好用？

坐火箭咁

今朝0.45 定46 入咗d 黎玩
幾十萬買落去個d 好堅

一入黎就見到呢個回覆真係笑撚死

北水黎架喎

我唔到幾十萬 都執豆咁執

睇下上到0.5 企唔企得穩再考慮加碼

你明唔明呢隻隻好玩在邊 我補完再補貨 追貨追到咁上下
佢跳一格又多幾千 一陣就多幾萬既法玩

樓主諗定第2個PO個名啦 次次太高調又好快炒完

0.4同.415追補貨 今日又要睇住黎放貨
聽日應該會回落一啲
留番啲.3既貨跑

今日睇住走咁啲
過聽朝應該會回落

盲信分析 無視現實

炒股講氣氛 下下信財演多多錢都唔夠你輸

巴打.48企穩左

我都係留返大手起d 車到
呢隻太刺激